其實準時真係好難咩

次次約親朋友 啲人都會遲到 我覺得你約個個時間 準時係應份 如果你真係要遲嘅 點解唔收過個時間 遲到嘅人真係好討厭 好似老馮要等你咁

下次約早一個鐘囉